講真，鬼滅之刃已經超越咗龍珠

論故事背景鬼滅刻畫仔細，架空現實但借用史實，角色心理描寫似係大正日本人，真實感十足。反觀龍珠寫未來又講唔出有咩特別，啲人諗嘢成個昭和人咁。

講招式龍珠嚟嚟去去都係光炮+高速移動去人地後面之類睇多咗好悶，鬼滅就唔同，呼吸法唔同就有唔同嘅招式，型到出水又有日本特色。

仲有太多不盡錄了，總之鬼滅>龍珠。

努力

55

哦

不得不認同

放喺30年前就係
I phone已超越大哥大
廢話到無論

👍
睇到佢梗硬比較真係笑L左
求L其一換一套動漫名又得

廢話都係事實

龍珠粉嬲嬲了？

SAO 先係

火影世界包尾

嬲來做乜
年中都不知幾多on 9仔
以為自己發現新大陸😂
睇完你寫d野 笑下咪算
世界唔會因你改變

論壇就係用嚟吹水架啦，改乜變，咪咁中二病得唔得

至少好睇過JOJO

咁我係咪嬲又關你咩事
咁關注做乜

龍珠劇情唔算特別
不嬲sell王道架wor

其實全部呼吸都係尻斬
睇唔出除咗個名同特效重有啲咩分別

下覺得你中二病囉，睇完post特登comment，仲要扮唔係龍珠fans，好搞笑

咁你仲想有咩分別，不如賦予埋個招式有哲學意義好冇

咁鬼滅王道方面都做得好過龍珠嘅

又係你話用來吹水
Comment完你又要話我
係唔係龍珠fans有咩重要
唔通龍珠fans你就要話人呢樣o個樣
你鬼滅fans又優越d?

呼吸法唔同就有唔同嘅招式
係你自己話唔同 其實全部都一樣
去到後期作者連畫得懶得畫
求其一堆劍氣再加招式名就交貨

下你話人on9仔先然後問點解要笑你中二病，乜你咁搞笑嘅，畀人吉中痛處仲而雞撐蓋，柒撚到

就憑你呢句我依家就去睇嗰個乜乜之刃
超越唔到龍珠我就返嚟小柒你

咁勁你畫

快

笑撚到手震打錯字

又黎
跑得快過馬先可以講馬
去到後面啲咩戀之呼吸蛇之呼吸
老實講我真係睇唔出有啲乜撚分別

你自己對號入座做on9仔🥴
冇人話過係你
柒唔柒都好啦，我睇到既你都係o個d
搵位踩下人，然後自我優越o個種人
我估係我吉中你痛處多少少

好無聊-.-

最優越咪你囉，由第一個comment開始屌到呢到，係冇踩親你條尾嘅就過主啦傻仔，係度懶高尚柒撚到

唔識貨

屌你咪屌你
現在就真係話你on 9啦
On 9仔
喂 講多次 我屌9仔呀

得啦知你優越啦，躝翻入廁所拎你拎龍珠抹屎啦

得閒屌下你d撚樣都幾開心
擺幾個emoji就自High

要比較就比較同年代
火影忍者呢

樓主好撚型
出撚晒水

係，但未超越到one peace

拎龍珠同鬼滅比真係對鬼滅is冇肉

最自high咪你，上連登講咩改變世界，唔講以為你搞緊革命

覆完post聽日記得準時翻工呀

改變世界

是

還好

多謝

龍珠咁垃圾既狗屎卡通咩人先鍾意-.-
鬼滅真心好睇好多

未聽過乜乜之刃
完

講得冇錯

偽毒唔識好正常

駁唔到
武士刀題材真係無得輸

大家咁話

打到就死 回憶 突然間有氣有力 猛車邊咁打得贏

龍珠差唔多

唔記得不推文添屌

下推咪推wtf

收到

真操蛋

我呢家隨便拎一把槍去一戰都打到對面收皮啦咁都好比

此po已完

龍珠有顯示血條？

駁唔到就喺度亂比喻，低質到

真心

鬼滅有顯示mp?

論知名度
論普及接受程度
論周邊市場
論漫畫銷量
有乜嘢係鬼滅超越到？

龍珠有杜拉格斯同舞嘅母子戀

睇到大後期開始睇唔出唔同呼吸嘅特點..

有啲位好怪
佢妹能力好主角光環
新人等級 甲乙丙丁....主角一跳就跟柱打交道 好似忘記左描寫啲甲乙

咁jojo一定係垃鳩圾，入得羅浮宮但銷量唔及龍珠

On9

咪識貨就躝

啱，感覺鬼殺隊嘅戰力得柱同主角，無見過甲乙之類可以有打鬥空間

做晒執屎隊

依你咁講，其實龍珠刻畫外星人都好仔細，描寫似係正宗外星人，又有 UFO 型到出水又有外星特色
仲有太多不盡錄了，總之龍珠>鬼滅。

BTW 鬼滅中間作品，只係動畫做得出色，搞到有人以為係神作

俾無慘秒再回血

講真，本人已經超越咗樓豬

論心理背景本人刻畫仔細，架空現實但借用史實，角色心理描寫似係大正日本人，真實感十足。反觀樓豬寫未來又講唔出有咩特別，啲人諗嘢成個昭和人咁。

講招式樓豬嚟嚟去去都係光炮+高速移動去人地後面之類睇多咗好悶，本人就唔同，呼吸法唔同就有唔同嘅招式，型到出水又有日本特色。

仲有太多不盡錄了，總之本人>樓豬。

十年後重會有新悟空玩具出,十年後重有無咬住碌蔗嘅公仔出？

其實成套野重有好多發展空間
好明顯睇到係佢功力未夠深

計數機已經超越左算盤

Hunter又點睇？

會唔會差太遠？ 你拎個Jo Morant 出黎同我講已經超越左Michael Jordon? 無野呀？

都未計本身鬼滅個作者d 畫功差到離哂譜，d 打鬥場面亂到一pat 野咁，分鏡又差，全部戰鬥都要讀者腦補先知佢點打。

好睇既係動畫，唔係動畫公司咁高汁呢套野一早石沉大海。

吹大了

我覺得作者原本想整大個世界觀，不過同時又為左唔會俾人腰斬而太急發展主線去吸引觀眾，搞到最後多左個無乜用嘅setting出來

如果作者打少啲麻雀會好好多

用唔同年代既動話比較係不當比喻
2019年既動畫應該同近十幾年既做比較

鬼滅吹大左啦
係打得幾好睇不過故事好老土

拉

好明顯樓主係睇咗動畫就當咗係神作

屌你老母憑咩cc台可以上熱門動物台就唔得

有無解釋咬住碌柒有咩用

拉一推二

其實只可以話UFO做作畫同打鬥分鏡出色，還原之外仲令觀眾更加易接受，令動畫加咗唔少分，如果搵其他公司可能無咁上位，鬼滅之刃以佢原本漫畫相信好多人好難入坑，同龍珠比真係難啲，同Fate一樣，一比其他公司搞就仆哂街（Fate Apocrypha)，比返UFO做上神枱(Fate ZERO UBW動畫 HF劇場版 廚神衞宮 另外嘅有空之境界）呢啲咪又係上哂神枱，只可以話佢搵到一個好公司幫佢做動畫所以出到名

講真，cctai已經超越咗動物台

鬼滅世界第一
多啦A夢第二，其他垃圾

Cc台狗真係弱柒智

類似係咁

睇完動畫都唔明點解咁大賣, 係咪睇漫畫先知道原因?

係，快睇

真
同撐鬼滅嘅樓豬一鳩樣

好睇過垃圾我英

你覺得係姐
感覺既野好主觀

樓豬係咪駁唔到你

鬼滅>龍珠>火影>海賊王

又黎
咁你畫到套好過龍珠先開po啦

畫功好垃圾

快撚d打死鬼王bbq ending拉好撚拖阿DLLM

應該係 所以skip咗我了

咁都有得互屌
點解人類始終都係俾一廂情願同先入為主嘅觀念限制住
呢啲觀念會引起誤解，令人不和，產生爭端。
我希望大家可以互相了解，而唔係討厭彼此

btw我覺得00世一

樓主都幾on9兩套都中意btw

唔同年代冇得比
拎dbs就有得比啦

睇銷量咪知

鬼滅之刃都可以拎嚟打飛機

睇漫畫你會更失望...動畫出色好多

想問一下點解你係知大正人同昭和人係點諗野的

一套動畫既偉大
係在於其發行時代既影響力
邊有得咁樣比較

動畫幾靚

是，00是高達唯一神作

bandai :賺錢過龍珠先講啦

真
追緊鬼滅就開始諗以前做咩晒時間睇埋啲垃圾漫畫
鬼滅完勝

你收皮啦 今日馬有茅贏

個感覺就好似話霍金超越咗牛頓咁
或者 GRRM 超越咗沙翁咁

又唔可以話你錯

汁左廿雞 u?

19集係神作

動畫神作
漫畫同期算一般

如果當年 Reborn 有呢個動畫 level

龍珠長期霸住bandai 玩具財報頭幾位

唔計uc同seed，係最搵錢既高達

有乜新野出都會出埋一份

刀劍>鬼刃

成撚日都有樓主呢啲on9仔幫鬼滅製造仇恨
一係無腦fans一係就好撚憎套嘢

認同
招式無深層少少嘅意思
又無令人眼前一亮嘅戰略同計謀
好多野都係表面

編劇又唔平衡
修練成長幾頁收工
無王道漫同主角一齊投入成長嘅熱血

危急關頭 出新招又草草一兩格畫出黎 再無啦啦又有新野 浪費曬
本來題材係好 但真係可惜

上唔到hunter 鋼鍊依種神台級

佢真心好on9

殭屍嚟
咬住碌竹咪唔會咬人

Hunter x Hunter 世界第一

火影第一

兩套都係垃圾

以為係曲post
我都係出番去先

修煉唔係個個投入到，鬼滅少修煉呢個位就有讚有彈。基本上冇一套王道漫嘅主角修煉係令我覺得好熱血。
其實招式深層意義好多套漫畫都未必有，亦未必需要，你有冇啲例子。不過每套作品其實都有人可以解讀到某啲招式背後可能蘊含嘅意義。
上三啲招有意義啦掛

One piece最好睇 大家收皮

海賊王先可以叫做動漫

本來都只係睇過鬼滅兩集冇睇落去
睇到樓主呢種戇尻搞到我完全唔想再睇
多謝樓主

鬼滅呢套垃圾收返埋啦

呢個真，不過佢漫畫不嬲畫得差

發現樓豬on9真係唔係扮岀來

冇睇過一套野好睇過龍珠撒亞人篇同埋菲利篇

我沒有呼吸

鬼滅之刃超越左聖經

超越唔到明星學生妹！

明星學生妹一早上咗動物台神臺唔使講

我唔反駁 依啲野好主觀
咁你覺得鬼滅有咩過人之處？